<!-- ABOUT THE PROJECT -->
## Jantar dos filósofos

O Jantar dos filósofos foi proposto por Dijkstra em 1965 é problema clássico de sincronização.

Cinco filósofos estão sentados em uma mesa redonda para jantar. Cada filósofo tem um prato com espaguete à sua frente. Cada prato possui um garfo para pegar o espaguete. O espaguete está muito escorregadio e, para que um filósofo consiga comer, será necessário utilizar dois garfos.


## Deadlock

Ao aumentar o Thead.sleep, as chances de deadlock aumentam




#### Elias Puttini da Cunha 22118178-7
